岩岩搬屋 想轉上網公司 有冇介紹?

HKBN冇晒位
睇下有冇HKBN以外既可以介紹下

NowTV 寬頻 電視

公居屋100MB 光鑯寬頻 $98超抵價優惠
2X1000MB $168 優惠有限立即查詢
免費查詢覆蓋 csl用戶 HKBN轉台 大專生有額外優惠 快D查詢啦

NowTV新裝轉台優惠英超 西甲 德甲 歐霸 英足總盃平均$228月費再送2個組合(任揀電影，兒童，智識，娛樂）
睇埋世界盃
需加接駁費用

世界盃專用計劃: 現有客戶只需一次性付款＄880 即享64場世界盃直播賽事 手機都睇到嫁 沒有額外收費
仲有12個月世界盃短約優惠

Now TV 娛樂優惠$99公/居屋 自選2個組合
睇盡世界各地新舊猛片 電影劇集
生活 旅遊 美食 兒童 新聞財經
需加接駁費用

優惠有限請盡快搵我傾傾啦查詢啦
whatsapp:64620966

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費